［急］有冇舒適堡舊會員

今日去簽1拖2plan 差一個舊會員 $183x30
Tg: hulkapple